# Chai-example

# CLASS TRIANGLE et Triside j'ai utilisé la methode TDD, j'ai écris les tests avant le code

# La classe Triangle utilise une base et une hauteur prédéfinie, utile si on a déjà ces infos.

# La classe Triside utilise elle 3 cotés, rentrer préalablement par l'utilisateur.


# Methode getHalfSurfaceArea -> La Methode utilise la formule d'Héron et calcul le total des cotés / 2

# Methode getTriSurfaceArea -> Cette methode utilise aussi la formule d'héron et calcul l'aire

# Methode isTriangleIsocele --> Cette méthode vérifie que le trianle soit bien un triangle isocele ou non

# Classe Cercle

# J'utilise l'a méthode BDD, je code la classe avant les test

# Methode getCleanValue -> Sert a savoir si l'utilisateur a rentrer un nombre et pas une lettre ou chaine de caractère

# Methode getRayon --> Pour récupérer le rayon vu qu'on part avec le diametre

# Methode getCercleAire --> Pour L'aire du cerlce
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
#
